【規劃曝光】安峯4條行人天橋連接觀塘、將軍澳隧道等 最快下周公布首張價單 趕農曆年前開售

【規劃曝光】安峯4條行人天橋連接觀塘、將軍澳隧道等 最快下周公布首張價單 趕農曆年前開售
15:32 2021/02/02

"華懋觀塘北部安達臣道新盤安峯位置坐落安達臣道，提供334伙，安峯預計關鍵日期為2023年7月15日，樓書計劃周內公布，最快下周公布安峯價單1號......

.......項目享不同交通優勢，如港鐵觀塘綫、港鐵將軍澳綫，興建中6號幹綫。根據記者會提供的資料，將有4條行人天橋升降機塔，連接觀塘市心心及將軍澳隧道巴士轉乘站......"

上車機會處處

公屋圍城

隔離全部都係新移民公屋白卡佬
仲要山卡啦
買康城無咁撚嬲

Ok 繼續跌，跌夠先買而家唔好買

連未知幾時會起/分分鐘吾會開既地鐵站
都比佢拎埋黎打飛機做賣點

白石角有地鐵既傳說

黨鐵話要上山, 起唔撚到

無地比港鐵起樓點會有incentive起，拆哂啲公屋變做私樓地地鐵即刻動工

華懋買完舊地附近全部先改劃做公營房屋
買呢度應該慘過入GME

咁偏僻都比佢吹到交通好好

點撚樣行天橋去到將軍澳呀 師父

華懋啲商業決定好多時都on99

隧道

點諗到林鄭咁仆街

抵啦 心底唔好 惡有惡報

自從單軌傳說後唔會再信 除非已經動左工

仲塞唔夠咩

有排行咁解
點解唔駁去藍田

項目享不同交通優勢，如港鐵觀塘綫、港鐵將軍澳綫

入面有寫話係將軍澳轉車站，唔係去將軍澳

不過就算行去轉車站，都要先經過安達，再經過寶達，再落斜先到，最少要行半個鐘

另外去觀塘嗰條路仲痴線，根本就係平時揸車嗰條路，不過佢話用行路都可以行到

等睇開咩價
話參考啟德

買返嚟都12000蚊呎
跑道向九龍灣有塊樓面地價都只係13500
佢第一張價單隨時夠膽開18000
差在變唔變轟隆灣

估下今次又要賣幾多年

去將隧轉車站